新職業-遠攻（可討論）

琴日經歷沙田一役，我哋喺好運商場上嘅制高點，而狗就喺下面源禾路，我哋有護牆嘅優勢，所以佢地射唔到我哋。有好多師兄係咁用手使用土，水，火魔法，問題係狗距離我哋50米，完全dum唔中。而旁邊有師兄用decathlon阻力帶射嘢過去，係中撚哂。我哋應該研究點樣改良呢啲阻力帶，令佢兼備火水土魔法。

土：唔使改良都發射到

水：發射一刻衝力太大，個波會爆，可能要加個發射底盤

火：未試過，希望有人提供意見

既然我哋同狗嘅距離越嚟越遠，遠攻就係唯一出路

大量買阻力帶

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

阻力帶！

大量討論

水用呢招又點睇？

之前睇過一啲運動
有條繩連住個重波
個人係度轉，之前就fing左出去

急需討論

push呀！

阻力帶

戰術post!

用阻力帶 或投石器可以大幅增加距離

用濕貨保鮮袋？

推戰術po

推

仲有呢度

我好似發現咗啲野(大家入黎討論下）

［戰術］有無人諗過⋯

推

火嘅樽底向目標

其實洗車果隻高壓水槍有無用, 用顏料射狗, 代替漆彈輸出範圍細既問題

個樽身會唔會好啲？

易tk

宜家對侍距離最少都50米，射唔射到咁遠先？

係，但用絲襪雀巢咖啡罐個方式dum會唔會好啲？

略略睇過駁水喉便攜既, 好似都有20米, 唔係好熟 狗推進果陣用得唔得? 目的係令佢地睇唔清

小朋友最鍾意玩搖搖板

我敢講！所有魔法都係無撚用！

學術討論

Potato gun 易整易買
但比較大型 較難攜帶

發夢我朋友就係個丫叉Team既其中一個
研究左好耐發現橡筋只係其次
載體先係重點
最早期講用毛巾，Fail射翻轉頭既機會太大
現時發現到漏斗係穩定度最高既彈夾
不過要買硬小小
係好運個個射擊平台真係最好既發射位置
但前面個兩個巴打點企都好有講究
定我地出翻個教學post?

發射器材料：
迪卡儂15kg 拉力帶兩條
五金鋪漏斗一個
3M保溫膠紙一卷

制作工具：
剪鉗
細十字螺絲批
沙紙

經過發夢驗試，暫時可以穩定射出罐裝野飲。漆彈就有機會射出去個陣自爆，主要睇漆彈整成點。因為發夢個陣射左太耐，個發射器都有損壞左。聽日會買材料，整個步驟出黎，希望大家可以大量生產，唔洗次次發惡夢。

學推鉛球咁有冇幫助
之前都有巴打講過拋會好啲

相認

罐可樂打落牆爆開左真係嚇死
如果果支係魔法就仆街

btw炮台真係好撚勁

快出教學 !

支持飲可樂，但要彈得夠遠先飲到

好難練

巴打一言驚夢中人，漏斗好似真係無咁似反，搭上水魔法確實可行!

保温膠紙係for緩衝？

痴線，真係當online game咁黎

識遠攻嘅真係要將呢門戰略廣傳，攻擊力仲高過手擲

沙田制高點得1-2team用，如果有炮台真係“後果自負“

take it serious

咁點點火，要用化學品引燃入手難度高好多

可以，揾個大盆裝水，mix哂全部材料，再分裝入吱吱樽，吱落氣球到

mix嘢（1人，要熟份量）
幫氣球打氣（2-3人）
吱嘢入氣球（5人）
旁觀嘅人就幫手收集材料同斟水！

係 我地經試左好多次 因為個漏斗係硬 當拉行拉力帶放手個下 加速得太快 如果係漆彈就一定會爆 加左保溫膠紙就大大減低左自爆既機會

旋轉快啲咁，會唔會風火輪

Push

最近發夢玩開一隻game
覺得要加d元素增加平衡度
希望GM會吸納意見
我有一個好好既方案
就係利用中型無人機
即係類似航拍機個隻
改裝之後好多用途
唔改裝都可以做哨兵
睇盡地形部處
改裝可以做空投、火焰噴射
空投鹼金屬亦可以針對水炮
而且呢個方案好難捉
不過成本比較高同技術含量唔少
操作同改裝都需要一定技術
新手未必岩玩
現實世界大家就緊係唔好咁做啦🙂

就係驚fing哂啲料出嚟

(戰術post) 有效對付畜龍/green objects狗衝

簡單版 膠袋

複雜版 自製

睇live見到好運好多火魔都好粗製
條布根本無塞實個樽口
一扔出去d料實倒哂出黎

見到呢d粗糙製成品 我就明點解有手足會燒到自己背脊

正，古人智慧

用保鮮紙包一包無咁易爆

發夢幫魔法師坦過，見佢係樽口先濕布再用索帶索，最後掩返個蓋，靠條布既火燒著爆樽後既酒
風險係唔爆燒唔著，但好安全

好撚有用 推

來啲光魔法師啦 ，十幾二十隻擺埋一齊，用laser集火射住啲衝前來射tg個幾個popo，應該幾有效

大量生產

都可以 可以快速生產

Tried, 唔錯

屌，好好！

技術需求好高

水魔法遠攻既話
不如考慮下用灑水器/洗車果類可攜式高壓水槍
應該可以做到switch果隻game既效果
最重要係容易用

push

想知用阻力帶發射火魔法，一發射嗰刻會唔會好容易爆樽？

亦都有師兄提出咗 發射嗰一刻可能會淺出液體，而解決方法就係攞索帶索住個樽頭同毛巾

呢招有得諗喔

Shepherds Staff Sling